（福音）用vpn睇到youtube

大家有救喇

用canada既ip睇到

大家一起翻牆去了

條女好似幾正